## Алгоритм запуска кластера ElasticSearch
Для запуска кластера необходимо указать IP-адреса в файле docker-compose.yml для каждого узла 

в этой строке необходимо указать IP-адрес мастер-узла
```
cluster.initial_master_nodes=192.168.209.16 
```
в этой строке необходимо указать IP-адреса мастер-узла и остальных узлов кластера
```
discovery.zen.ping.unicast.hosts=192.168.209.16,192.168.209.218,192.168.209.184
```
этой строке необходимо указать IP-адрес для сервера Kibana
```
ELASTICSEARCH_HOSTS=http://192.168.209.16:9200/
```
Далее необходимо выполнить команду
```bash
sudo docker-compose up
```


